\begin{center}
\index{Tänk om jag inte var så tråkig}
\subsection*{\large{\\Tänk om jag inte var så tråkig}}
\end{center}

\begin{flushright}
\small{\textit{Hej tomtegubbar}}
\end{flushright}
\vspace{-8pt}

Tänk om jag inte var så tråkig,\\
tänk om jag vore rolig.\\
Tänk om jag inte var så blyger,\\
tänk om sommaren var solig.\\
Om blott jag vore mer spontan\\
och dansa samba mest hela dan.\\
Inbunden, blyg och sammanbiten:\\
Tack potatis för spriten!\\